［公投］你地會講靜雞雞定靜靜雞？

靜雞雞
靜靜雞

雞雞靜

靜啦

靜整雞

2樣都有講,靜雞雞做衰野果陣講

自己主動/刻意：靜雞雞
形容人地/被動時：靜靜雞

有冇例子